覺唔覺得啲廣告好易hi中

連巴會唔會考慮出vip 去廣告版
或者個廣告模式係文字型/ 唔好hi到就開新page

每月收費我都俾

收費除廣告
唔落廣告食西北風呀

1

2

3

4

5

6

7

以前m版高登先易hi中 呢度算好
不過唔知係咪有廣告關係碌post嘅時候會feel到小小窒

咁我又冇窒喎 好順
用緊6s

M版未用過
之前一係網頁版 一係就hkg+
真係太完美

呀補充一點

而家夜晚熄哂燈訓喺床度上lihkg
標題頁底下個banner 好光，特別係轉廣告既時候會轉色好揚眼

有冇其他巴絲都咁覺得

有嘅，暗少少會好啲

你用過dissss個app就知咩叫好易hi到

未中過（除左之前特登禁幾下支持下admin

你個名

Dissss
都係未用過

Btw dissss有冇得課金除廣告

想有埋自動cut quote

留名

好順無hi 中過
m 版高登登就成撚日hi 到

可能我慣左由底碌上去 有時冇睇到係reply 定廣告就拉住 咁就奶野了

人名右邊個兩粒制成日hi中